生活左24年 發現自己原來有bipolar同depression

以為自己係正常人一個
讀到大學
專心唔到都迫自己做
以為自己無問題
但諗起之前返工成日控制唔到 好易發老脾
做一陣又做唔到
依排壓力大左
一時好唔開心 想自殺 一時好痴線 想落街搵人打交鬧人
走去睇醫生
原來自己有精神病好耐

我都明因為我都有 我都係生活左24年
我地可以攬攬

自己啲基因真係幾差
原來一直玩緊hard mode

我都覺得自己有啲情緒問題

依家去左外國都唔知返唔返香港好

屌你老尾
有病都負評
正仆街

成班無同理心既垃圾

係外國接觸多啲大自然，無香港咁壓迫，情況會唔會好啲啊？加油啊撐住

其實我依家未算正式睇得醫生
係尋日情況太危急
要等多一排 批埋visa先
諗起前幾個星期成日一到晚上就有人大叫
可能係幻聽就好心寒